隻貓背隻生左粒野

係咪比蟲咬

pish

當連登係獸醫診所 ？

今日帶去身體檢查順便問醫生
佢話係肥大細胞
過幾日先有結果
貓貓今個月先1歲 希望無事

無
個醫生話要send去專門度睇下洗唔洗切
過幾日先有結果

醫生話最好快開刀
但實在太貴
我part time又停曬
未做到住